如果特區護照免簽證待遇同中國護照一樣

咁雙非咪好唔抵？